(口裏說不) 中国再向美購買逾1,800噸豬肉

美國農業部數據顯示，中國於8月16日至22日期間購買1,861噸美國豬肉，於8月2日至8日及8月9日至15日期間，則分別購買10,211噸及220噸。

中國上周五(23日)宣布向所有美國農產品加徵關稅，美國總統特朗普其後宣布向全數中國貨品加徵關稅。

中國去年回應美國關稅，向進口美國豬肉徵收62%關稅。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

張gif越來越痴線

鳩up當呼吸，有本事全部用返中國制，食中國食物

加徵咁多稅之後又要買番
點解唔買俄羅斯豬呀
反正食開元素表
百毒不侵

中國嚴防嚴控國民政策預估 不定期更新
中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

中國糧食危機

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大豆 世界角力

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

全力谷內需

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

非洲豬瘟 大豆豬飼料危機 整改拆豬圈

支那豬死撚哂呀？
比啲骨氣食返自己啲豬啦好心